有冇ching一眼就分到邊啲人住公屋

男(後生)：
- 一定係著潮鞋扮有錢，但帶G-shock錶
- 通常都有染髮，街童fuel
- 聯群結黨咁出沒
- 鐘意打籃球
- 冇錢買車
- 唔識英文
- 成日講粗口

女(後生)：
- 打扮似雞(可能真係)
- 戴啲cheap jewellery扮有錢
- ig po自己成日去 日本台灣
- 食cheap野都要影，鄉下妹咁
- 扮識英文
- 要番part time搵錢
- 好細個就破處
- 鐘意講人事非

有冇ching都係咁覺得，有野想補充？

成日留意人係咪住公屋
因為想向上爬
廢事撞返同類

唔住公屋嘅唔可以講粗口同唔識英文嘅？

我住西貢獨立屋

ching sick ball